有冇試過好想識隔離team嘅人？

公司分咗好多條team，我嗰條得好少人
有時都會同附近team嘅人吹兩句，但始終多數係媽媽輩冇乜話題
相反坐遠少少嘅team就多好多後生，會成班一齊出去食飯
有時喺走廊經過會熟口熟面但就冇打過招呼
有次一個好得意嘅同事迎面走過，佢勁突兀咁低頭睇錶，成件事好尷尬
究竟點樣先可以識到唔同team嘅人？

按此直接對話
☝️☝️☝️☝️☝️

怕尷尬學人識女仔？